有冇巴絲整緊黑警check 醫院資料既長輩圖

我唔識整呀，有冇教學？

用E個整